觀塘交通收皮 塞到仆街

觀塘交通收皮
塞到仆街 發生咩事

平時都塞到收皮咁滯啦

係籃田交匯塞左好耐，前面發生咩事？

On lun 9 塞到前面巴士d人落車轉地鐵